如果死夠十個示威者，香港民主自由就會自己解鎖。

我相信有好多人仆出黎爭住做烈士
100個、1000個都唔成問題

但大家要睇清楚，政府根本唔care
最後痛心嘅只會係家人、朋友、其他一齊付出嘅兄弟姊妹

唔好再咁傻喇！
大家一齊走落去先係對身邊嘅人負責任嘅做法
每多一個人出黎 對現場嘅人黎講係一份安心 多一份動力
我相信去過現場嘅人都好了解呢個心情

成個活動先可以持之以恆爭取落去
所以少你一個就真係少好多 諗開啲 有咩想傾大把義士肯同你分擔

共勉之

有冇人想傾下計

邊個負皮走左去

係呀，跟本正苦就理9得你死幾多個
所以好唔撚值得呀

去睇下烏克蘭革命, 一條命點樣先為之價值

唔好再比人走喇
大家開始關懷多啲身邊嘅人 傾多兩句留意下

唔好再留低大家自己走左去
我地冇責任揹埋你果份！

有咩大家一齊頂！ 講好左齊上齊落！

負皮邊到黎 出黎講兩句

一個都嫌多呀屌你老母
你咁即係推人去死

[建議] 學高登只保留一段時間文章
請睇我個po投票

巴打你洗唔洗驗眼

正能量標題出面好多 諗埋一邊嘅巴打一定睇唔少
換個角度 入得黎會連咁短嘅內容都唔睇？

標題呀 當d人開始亂諗野，個人會好敏感架

跳樓死好無價值 都唔會有人記得你

自我犧牲只會令自己人士氣受打擊，甚至影響其他抑鬱嘅人，引起一波自殺潮，好快就會有人開始諗係咪唔應該再堅持落去，引起咁大嘅社會迴響傷得最重係自己人等等嘅感受。

Movement係為咗生活變得更好，係為咗愛。咁嘅角度睇，放棄生命從來都唔係答案呀。

//When the world has gone crazy
And it's all becoming clear
When they're gunning down our comrades
And it seems the end is near
As they're loading up the launchers
For the tear gas grenades
We can take off our bandanas (for a moment)
And kiss behind the barricades//

用下腦得唔得?
個標題改到咁撚負面